2017年嘅番之中，你最鍾意邊3個女角色？

見2017年已經完咗一段時間
所以想借機會了解下大家嘅心頭好
唔知各位ching仲記唔記得自己嘅舊愛呢

1.赤城真子

2.真田莉莉奈

3.水野茜

1.

2.

3.

1. 花畑佳子 笨女孩
2. 篝亜子 小魔女學園
3. 小夏 昭和元祿落語心中

1. 安潔

2. 安達垣愛姬

3. 堀北鈴音

OVA 補多個:

4. 妃崎霧葉

堀北鈴音
小宮恵那

識玩喎ching

以依套野泥講
我覺得
夏帆>麻冬>莓香

夏帆

推

加藤惠
戰場原黑儀
貞德

白貓
加藤惠
羽鳥智世

OVA補多個:
煌坂紗矢華

劇場版再補多個:
休比

konosuba 惠惠同智障女神

淨係計第一季嘅番應該係

妖精 一之瀬同奶油多

Blend·S啲角色咁受歡迎㗎咩

小埋小狸同UMR

托爾
神奈神威
加藤惠